Buck zei zijn vader en broers zou moeten wachten voor hun betrekkingen - de Shepherdsons was te sterk voor hen.
Ik vroeg hem wat er was gebeurd met jonge Harney en Miss Sophia.
Hij zei dat ze kregen over de rivier en veilig was.
Ik was blij maar de manier Buck heb op omdat hij niet tot doden Harney die dag schot op hem--I hai niet ooit gehoord.
Plotseling bang!
Pang!
Pang!
Goes drie of vier kanonnen--mannen had gleed rond door de bossen en komen van achter zonder hun paarden!
De jongens sprongen voor de rivier--ze allebei pijn- en als ze gezwommen van de huidige mannen langs de bank op ze te schieten en zingen, "ze doden, doden!"
Dat maakte me zo ziek ik viel uit de boom.
